Q: What is EventTitans in a nutshell?
A: It's an all-in-one event management platform — 150+ features covering everything from ticketing to analytics. Organizers stop juggling five different tools and run their entire event from one place.

Q: What kind of events can it handle?
A: Pretty much anything — corporate conferences, expos, trade shows, fundraisers, galas, auctions, virtual, hybrid, workshops, award shows. If people show up, we've got it covered.

Q: How big can events get?
A: We've powered events with over 50,000 attendees. But it works just as well for a 200-person workshop. Scales to fit.

Q: Is it cloud-based?
A: Fully. Nothing to install. Log in from any browser, you're good.

Q: Can clients put their own branding on it?
A: Complete white-label — event websites, emails, custom domains. Attendees see their brand, not ours.

Q: Who's actually using it?
A: Over 2,000 companies — corporate planners, expo organizers, nonprofits, trade associations, B2B marketing teams. Poultry India Expo ran 50,000+ attendees through it. TiE, JITO, IndiaJoy, Indian Pharma Fair are all on the platform.

Q: Any industry recognition?
A: Recognized on G2, Capterra, and SourceForge as a top event management platform.

Q: What drives the company?
A: Making events easier to run. The whole mission is empowering organizers to plan faster, collaborate better, and stress less.

Q: Does it do virtual events?
A: Full virtual support — 2D and 3D lobbies, Zoom integration, virtual booths, AI matchmaking. Works for any online format.

Q: What about support?
A: 24/7 through chat, email, and help center. Clients consistently say the support is one of the best things about working with us.
