Q: Corporate events?
A: Registration, agenda management, session tracking, sponsor dashboards, badges, check-in, networking app — all handled. We've run corporate events with 50,000+ people without a hitch.

Q: Nonprofits and fundraising?
A: Registration and donation collection in one flow. Donor CRM, merchandise sales, online auctions, marketing tools. Nonprofits stop duct-taping separate systems together.

Q: Auctions and bidding?
A: Full auction platform — real-time bidding, raffle sales, secure payments, winner announcements. Can go live in under 24 hours. Reaches bidders globally, not just people in the room.

Q: Virtual events?
A: 2D and 3D lobbies, Zoom integration, virtual booths, leaderboards, engagement tools, attendee behavior tracking. Everything needed for a virtual experience that doesn't feel flat.

Q: Gamification?
A: Leaderboards, trivia, polls, photo booths, spin-to-win, reward points. Attendees earn points for actual engagement — booth visits, sessions, surveys. Drives real participation.

Q: Social events and festivals?
A: Website, ticketing, check-in, badges, mobile app, polls, digital business cards. Can go live in under 24 hours for any community event.

Q: Expos and trade shows?
A: This is our sweet spot. Booth management, lead capture, QR check-in, custom badges, sponsor dashboards, AI matchmaking. We ran Poultry India Expo with 50,000+ attendees — we know expos.

Q: Conferences and summits?
A: Session management with capacity limits, speaker onboarding, live Q&A, polls, certificates, real-time engagement tracking. From planning through post-event analytics.

Q: Hybrid events?
A: One platform handles both in-person and virtual from the same dashboard. Same analytics, same CRM, same attendee experience whether they're in the room or online.
